集會最感動一刻：主持話美國加辣勇武抗爭者都可申請visa，全場歡呼

勇和合一